點樣溝啲賓賓印印做SP

🤤好大波

星期日去深水埗地鐵站出面
見過好多呀叔flirt佢地 跟手拎埋電話

牙叔識吃🚬 點flirt

你都可以👍🏻 咪讚下佢地靚女又借啲咦身體接觸 好快就拎到電話了🚬🚬

清吃過賓賓印印？🚬但見到佢地啲黑蚊蚊既腳趾 鳩都縮 😵

我細個個賓 都幾正 靚女 170以上
可惜細個
懷疑細個打j 佢知

有咩點食
咪又係抄牌
傾計
夠熟咪食囉

我地平時冇咩娛樂 得閒帶我地周圍玩下媾下我地就得

印印配合度好高 口爆都得 次次都扑三鑊先夠

咁都唔幫下你手係佢嘅錯

好似好mk牙叔咁

你個名

唔係你想點 溝女就係咁

Apps

清睇得好化

最癲既係 唔知點解扑印尼妹可以扑三鑊都唔夠皮

咁大陣味
點屌

清真男人

沖涼牙嘛

係出街到同個賓賓行街唔監尬咩
成街都知你要食賓妹

咁我唔吃賓賓 係咪你俾條女我屌牙

旺中成日見到有中坑毒男同印尼妹行街

55

拉